要求Facebook 香港啟動災難應變中心(Crisis Response)

豬閪咁撚奶共 佢del少一條片都偷笑啦

712，811

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

Ching你不如去微博叫佢開個香港加油tag推上熱門
可能仲大啲機會窩

Facebook香港個content controller係奶共狗

可send message through

希望有用

嘥氣

Fb奶共到仆街

轉twitter la